何wayne:史達寧空龍唔入係哥迪奧拿既責任

牙wayne:如果有拉邊由左邊插入個身向前傾就唔會飛機
再次完全演繹三中堅無法主攻

無觀眾搞到史達寧唔入就真

個責任咪冇聽你意見囉

傻仔教練
3中堅無法主攻

何蛇幾時去教巴，拯救巴於水火之中

阿特蘭大無法主攻
唔係打3中堅 應該一季意甲入200球

空龍唔入同龍門甩手係因為三中堅無法主攻

仲要high line 比人中出

香港冇民主都係因為3中堅無法主攻

有咩定唔定律？唔守呢啲定律會比人拉？
中堅要點用都得，贏到波就係定律！

某程度上係 錫菲聯352係邊路有包圍網 再係邊路overload 中堅壓上

何蛇又中

何WAYNE不嬲盲反哥

冇睇何蛇好耐
前排睇左1段 先知佢結左婚

生埋個女喇

難分真與

條友最撚勁都係“突破足球理論”，基本上一講就無撚敵。

343中，如果其中一個中堅係翼衛屬性，其實好鬼主攻

差唔多場場都有人突破到足球理論
咁套理論仲有冇用？

咪問啦屌